三藩市巴絲 - 今周六SF連儂需要多人 唔係好易比老共圍！

三藩市周六係 Chinatown 個 Portsmouth Square 花園角附件條橋上整個連儂墻。
知道三藩市地形都知道 Chinatown 好多老野 - 岩岩參參大聲夾惡 - 好容易比人圍。

所以希望大家能夠幫手叫多D人去支持下 。Hilton 旁邊的連橋上

當地電視臺報導：

推

be water

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推！ 有大陸人話去搞佢地 唔該幫幫手

I’m in sf. What can I do?